民主黨：若電子投票未投超區，請到所屬選區任何一個紙張票站補投！

【#超區都要投】收到消息，好多朋友因為誤會了電子投票系統，而沒法投選超級區議會一票！若電子投票未投超級區議會，請帶同地址證明，到所屬選區任何一個紙張票站補投。
_____________________
紙張票站名單

港島
· 中環結志街23號嘉咸市集1樓12號舖
· 天后清風街6-8號凱豐商業大廈2B
· 小西灣邨瑞益樓地下 14 號鋪
· 炮台山長康街20號中天樓地舖
· 鴨脷洲利東商場二期403號舖

九東
· 黃大仙下邨(一區)龍裕樓地下105室
· 橫頭磡邨宏德樓地下103號
· 彩虹邨金漢樓地下162室
· 觀塘翠屏南邨翠櫻樓地下5號室
· 花園大廈玉蓮臺2座地下2號舖

九西
· 佐敦道4號
· 大坑東邨東城樓地下三號
· 石硤尾邨19座地下133室
· 深水埗南昌邨昌賢樓地下8-9室
· 深水埗富昌邨富良樓地下8號室
· 深水埗白田邨運田樓地下21號

新東
· 粉嶺祥華邨祥和樓地下102號
· 上水天平邨天賀樓地下105室
· 將軍澳明德商場地下G21
· 沙田正街蔚景園
· 乙明邨明耀樓1樓107舖
· 新田圍邨富圍樓地下108室
· 馬鞍山恆安邨恆星樓地下7號
· 太和邨麗和樓地下122A室 (只在12/7開放)

新西
· 荃灣中心一期商舖 s41
· 葵涌安蔭邨德蔭樓附翼地下1室
· 葵芳邨葵仁樓地下七號
· 青衣長發邨亮發樓地下101室
· 屯門美樂花園商場地下39號舖
· 新界元朗安寧路38號世宙1座地下3號舖
· 東涌迎東邨迎福樓地下1號

有啲兒戲，揀錯左應該就由佢

咪當智力測試
唔睇字唔用腦就亂鳩咁㩒同藍絲有咩分別

有咩咁兒戲?怪個條問題double negation 玩死人至係喎

推 下

下，點證明唔會重複投票？

民主黨開始驚啦

又認真講，連後生都唔易睇到

老野好易中伏，個問題設計唔friendly

痴撚線公司

冇架喇
補投你民主黨都冇可能拎倒一席

仲有double bracket...

民主黨應該就係知道會睇錯嘅都係自己支持者

推

佢都ON9 補投呢樣野咁大獲
係都由主辦嘅民主動力發公告啦
幾時輪到白鴿亂咁黎

條問題真係好柒
同埋超區之外其實得醫護join初選
屌你直接問人係超區醫護定其他咪得

直接問你是否超級區議會選民，是 否，咪算

逃緊生知自己收皮

呢個一定

佢哋反口輸左照出選既，長毛，基佬，楊岳橋一概不投，含淚投票比班唔出名臨選舉先出現既人

希望佢哋既支持者都會尊重結果唔好輸打贏要

一齊尊重規矩，三投三不投

譚蓓欣話係fake news......